白宮直線屌鳩左膠

Good

駁唔到

美帝

Hong Kong foot

必須為中國肺炎正名，咁白宮做起

白宮 1 ： 0 左膠

而家邊班左膠屌緊TRUMP用中國病毒?

其實一早用Wuhan pneumonia 班左膠咪無聲出囉

理WHO個COVID-19 都戇柒鳩

左膠有分類？而家大部分係美國人

大把 侵講親Chinese Virus一字 就係左膠狙擊

其實應該放大中國屈美軍播毒，而家白宮d point講親都被人駁

無腦先做左膠 比人屈美國肺炎都唔反擊

CNN NY TIMES都用WO

Fuck this shit
Stupid ass 左膠
而家中國就係想唔認呀傻閪

中國黎既人叫中國人
中國黎既貨叫中國貨
中國黎既病毒理所當然叫中國病毒

人有好壞
貨有優劣
你唔會話叫壞既人做中國人係歧視
你唔會話叫劣質貨做中國貨係歧視
點解病毒就會係歧視?
坊間以同一邏輯命名不存在歧視
只係客觀描述事實

反歧視，話用Chinese virus，搞到Asian俾人歧視俾人打

樓下班左膠仲未完
仲有疑似美國人話係Trump pandemic同堆話推責任比終 国

完全封鎖該用戶

然後班淨係識反侵侵嘅垃圾選擇性無視

不過侵侵呢幾日不斷用Chinese virus
睇黎都廢事理班on9

見親呢啲垃圾就火撚滾

佢地會駁你果時WHO未命名

就快屌到無力
真心快d select against去好過

班弱智左膠好似唔知道係支那屈美國係源頭先
淨係針對係racism 個位

左膠真係美國最大嘅負資產

入去CLS

暗黑兵法同啲左膠講us肺炎,如果唔反駁就係中共五毛

大把五毛bot 入侵Twitter, fb ，十萬計起跳

成班左膠對人唔係對事
想拉trump 落黎者

無懈可擊

佢都有上LIHKG

good ball

一定有hollywood班傻鳩偽人份先

無架啦 左膠未到中共埋到佢面前 都唔會識驚

成個留言區都係屌緊佢

我想知Spanish Flu佢地點駁

加速主義啦
屌班左膠in difference way

係咁, 堆垃圾左膠人生既意義只係為左屌Trump

以我觀察係有分,至少有明顯親共tankie 同人權大愛包容正義lun

嘩, 痴撚線, 下面D左膠屌鳩佢爭拗命名但冇做過野防疫, 明鳩明就係支那同你班左膠衝出黎屌鳩人RACISM先

點解中共殺人無數左膠都會走過去埋堆
你話平時親下黑人 同性戀 女權就話 支共係世上侵犯人權最嚴重既邪惡組織都走去奶

有左膠就用呢啲地方名疫症覆佢 其他乜都唔打
覆完就下個 肯定激鳩到佢地爆血管

堆左膠最叻係乜?
屌你係racist, 屌你歧視女人
因為佢地冇論據

其實白宮個list唔夠完全
應該加埋德國麻疹, 日本腦炎

其實關班左膠咩事 改個名都咁上心 定係我太唔care呢 香港腳 日本腦炎咪又係咁叫 有咩所謂

日本腦炎，德國麻疹
班左膠好撚煩

其實好難 因為美國本土都有大量華裔會好反感

佢哋冇香港呢十年經歷 唔知道共產黨的大外宣手段。。所以一定盲撐反歧視

推

屌拿星你話支那狗屌侵用chinese virus都算
d白鬼左膠屌埋一份唔知做乜9

Push

下面啲comment係咪on9

ChinaLiedPeopleDied

因為用得china=racist
但根本就純粹最早發現既地點

Good job

呢位Eugene先好笑，trump 每個post都入去追擊

跟住俾人周出黎

左膠就是支共奸細

講得好，幫手推一推！

幾十年前好多白左崇拜毛魔
2020年仲有堆白左支持中共

左膠無視新彊 西藏 維吾爾人集中營

我記得喺台灣唔知邊個youtuber嘅留言有話：
好似世衛之前改咗命名政策，避免用地方名，所以之後都冇再用地方行頭
但，冇話唔嗌得你個乳名啊嘛

文宣

有班白左和平太耐
以為人性本善

事實上未見過共匪係點

啲人話chinese=中國人 所以係歧視
直接用wuhan就得

反而佢地今次收咗聲

左膠 = 支共

根本好多死鬼佬好垃圾。支那有今日咁猖狂，就係呢班pk 鬼佬(美國有，歐洲都大把)貪財好色賣靈魂畀支那。佢地以為白人一來到亞洲就好威威。Trump 仔做得啱。

Chinese 不代表 Asian

陳法拉

佢地成日代入自己諗法
真心香港腳我聽左咁多年都：

Chinese/Wuhan Virus
Covid-19

People’s Republic of China
People’s Republic of Coronavirus

d 垃圾左膠為反而反 真係戇鳩過藍屍

god bless america

那麼叫covid-19好了

左膠大愛垃圾請去食屎

佢地講緊現實生活呀，唔係網上世界

成班反骨仔
同支那打緊仗你班撚樣喺後面開槍

林書豪

如果英文好少少，真係一早去屌鳩班傻閪

回覆要retweet趙立堅us army果條，話比佢地知邊個首先政治化毫無理據推卸比usa

根本Chinese 係nationality 唔係國籍
支那人係支那人 從來都唔係種族
同一道理 你唔會話美國白人同美國黑人係同一種族
根本唔存在任何種族歧視

日本人都冇話死支那同香港叫咩日本腦炎
德國人被支那同香港話德國麻疹，都冇呱呱叫。
死支那同班偽善出賣靈魂嘅死鬼佬鬼婆，用政治同自身利益去令疫情惡法。佢地應該要受懲罰。

五毛bot嚟

#ChinaLiedPeopleDied

Push!

*根本Chinese 係nationality 唔係種族
手殘打錯

支那大中華化 想全球華人自認中國人

可以去文宣tg gp拎圖回覆啊

都啱，放低張圖就走人
同佢哋「討論」真係爆少兩條血管都唔掂

其實係溝通唔到 你講A佢就spin去B 仲有啲意粉係覺得支那係救命恩人

好似唔係start at spain

左膠全家中中國武漢肺炎死

堅持立場 夠薑你咪做埋黎囉 柒頭支那

左膠禍國

陷阱嚟，嗰陣打仗大家驚影響士氣所以都瞞報，結果成功屈到冇參戰既西班牙
講西班牙流感左膠會話你想重施故技

班玻璃心正式收檔

Push
Go cls!

佢有無覆

咁Rubella virus得吧

同班腦殘小粉紅一樣
同佢哋講中國=\=ccp=\=中華民族嘅時候就開始同你講經濟，其他國家嘅弊病
佢哋班白左完全唔單止係monkey see monkey do，係同班小粉紅如出一徹，唔夠你講，冇理據就話DJ係點樣唔好乜乜柒柒

一圖解釋 形容Chinese Virus係完全正確無誤
Deserve to be blamed

佢先唔會覆

支那想spin
全世界唔可以忘記個來源同中共的無能/無恥

左膠呢個物種真係必須死

根本覆唔撚到

肯定就快又會有全國左膠大遊行

一上水就要連環圖服侍

Asian American 攞美國護照就咪自認自己支那人

仲係勁撚多左膠喺到留言話唔好叫中國病毒
真係痴撚線
支那搞撚到全世界咁我叫下名都要左膠大愛？

同意

關咩事 平日都係咁
班白人日日都要扮大愛打飛機先顯得自己有價值

Never Trumper 盲反, Twitter特產

白宮：你班左膠為個名嗌交浪費時間，做正經野啦！

真係好撚污穢

屌得好正視聽

其實屌人地班左膠做咩。

佢地關心佢地政府點處理疫情多過討論個名，都好正常姐。人地政府係屬於人地人民，你幫佢政府護航係無意義。

即係香港人自己都覺得建制係道「正名」係非常無謂，寧願做實事好過啦。

幫手上Twitter撥火
#chinaliedpeopledied

其實侵咁做係維護緊美國同美軍聲譽 佢地係唔知定係扮唔知中共想張疫症源頭嫁禍俾美國?

就係支那想推比美國先要咁樣正名
比人踩到上心口仲要比左膠屌歧視

武漢肺炎是中国不可分割的一部分

人分好壞
貨分好壞
但出現得喺公眾視野嘅病毒
一律係壞
人、貨係中性
病毒係人類文化中本身就帶有負面性質
你類比不當

話唔定收撚左中國利益

袁國勇都話學術討論用返covid19
其他場合你理得人啫

其實應該減少用China lied people died
主力focus係中國老屈病源自美國
咁佢地會易啲醒覺

up

啲左屌完Trump 就會覺得自己好敢言，但係又唔敢屌支那

Wuhan Acute Respiratory Syndrome (WARS)

武漢乃中國自古以來不可分割既一部份, 正名叫WARS(China)先係政治正確

咁咪轉去打擊who公信力囉

我試過俾個外國左膠話我歧視中國人，唔識中國文化喺度亂噏

之後我話 我住喺香港，使唔使 show 張香港身分證俾你睇？唔通你會比我更熟中國文化？

然後佢就冇再覆我佢班友都onL9

Racism根本唔適用係呢種情況
班撚樣整係識老屈

Chinese Virus means China's Virus, not referring to Chinese people/ethnic Chinese. How is this racist when you refer to a country? From when a country = a race?

呢件事睇到美國真係好多無腦嘅人，比共産黨踩上心口重自己友踩自己友抵你美國爆得咁勁

Before the media’s fake outrage, even CNN called it “Chinese Coroavirus”

佢地根本唔知中共幾邪惡
為咗屌侵企埋去中共身邊都得

中国輿論控制 + 左膠大愛

Middle East Respiratory Syndrome, 同WARS一樣係coronavirus, 點解唔叫COVID-12?

1. 病毒係負面係人類文明既stereotype
2. 因為1既stereotype 引起某人覺得Chinese virus 覺得係racist

咁係1既stereotype 錯，唔係我既類比錯
因為人，貨，毒，菌本身都係有好有壞

改咗個名就無歧視咩

想嘔
活在西方太安穩，企咗係門口都唔知

cheena virus

因為「左膠」屌完Trump racist 佢地自己都用返Chinese virus

屌得好

正

唔好咁
要正視唔同意見既人
白人生活太C服好多左膠

arm ar

d cm一推左膠囉on99

沙士都有眼你見
依家成日比人屈係香港黎

連d 常識都要嘥咁撚多力同人解釋
個世界真係痴撚晒線

要白宮開到聲屌，班左膠真係好樣衰

點解「Chinese」係歧視
一路都係用呢個字形容中國嘅嘢

自己衝出嚟話歧視係咪暗示咗啲嘢

一堆白左明明身在美國 偏偏幫中國護航
蠢隊友幾時都有

[我日日都食雞！]武漢話冇事啦，中南海係咪先帶頭搬去一年半載工作？？

起碼八大常萎都做返台大龍鳳幾個月啦！！！

呢幾日都在侵啲twit度練英文

PUSH

人一膠 便腦塞
邊有我地連登仔有咁清晰既頭腦

咪就係D大愛撚太天真,人地支那當你傻閪咋

應該包機送佢地入武漢, 取消公民身份, 做個中國人

拎呢張新聞相 即刻令佢地收聲

美國有日比五毛攻陷
就係多得呢班傻閪左膠幫埋五毛手 打沉返自己

香港學家都咁叫 佢地無聲出嫁喇

姐係西班牙人唔係人

推呢張

大家無得出街無野做時
可以幫手解釋 當解悶喇

下面留言一大班左膠大愛撚
又乘機喺度屌埋侵侵
佢哋真係又蠢又嘔心

屌人勿分化
"Those trying to divide us"

認同解決疫情緊要過叫咩，但強國想屈人真係cls囉

收皮啦，陳法拉

咁中共肺炎囉

話西班牙流感唔係起源於西班牙
但其實係轉移焦點
重點唔係西班牙流感係唔係起源於西班牙
而係「用國家/地方命名算唔算racism」，班友根本就無得自圓其說

好型

好波

make america great again

確定係美國阻膠？而唔係假冒美國人既中國國安假ACC?

一齊retweet

唔再扮frd 啦sir this way!

左膠：哦 你講Chinese virus you fucking racist

我都好懷疑，邊有咁on9唔屌中國放毒反而屌自己個總統

Chinese shit

講事實

日本腦炎？

真心左膠係特別大聲
侵侵上屆咪比人屌到仆街但最後贏左希拉利

嗱 我自己就tweet 咗7 個reply ,大家有心就幫手屌柒左膠

樓下仲有班左膠死撐

好撚左5毛左膠

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

美國阻膠在此

好波 左膠死撚開啦

Retweet

chinese food
chinese new year
全部要改名

我覺得一半一半, 美國左膠勢力唔係流架, 幾十年來都係

Very good

我就係要呢啲.gif

一係武漢人一齊改名叫新冠狀人

入去幫手

John Oliver

左膠應該同班支那狗攬住一齊死

athlete’s foot

啱logic

Spanish are peoples too?

Chinada

push

咁做china virus
垃圾左膠

d白鬼左膠心底裡就係最racism果班
肯撚定最睇唔起asian

要國際戰線要提醒外國，武漢肺炎某程度上係因為香港一路唔肯封大陸關，令到好多大陸病患經香港轉出歐美，市民同醫護一路要求封關但港府同親中派都唔做，引起全球大爆發佢哋要都有好大責任。

林輸豪？

點解咁多留言鬼佬奶共？快d 煮狗段片上去比鬼佬睇

俾支那老屈made in USA無啦啦講乜9 racism
九唔搭八

次次見到兒登仔當侵神咁拜都好尷尬

post d 華南海鮮市場d 野味上去啦，
睇下左膠面對 racism 同動物保護 會唔會輕機

但「西班牙流感」呢個名作出嚟係真係為咗屈鳩西班牙人喎

點嘈

所以應該叫美國肺炎

仲有陳法拉

AV code嚟

班友根本唔係左膠正義撚, 只係見有入trump就醒精既trump hater.

咪就係
客觀事實
而家又冇講啲咩
淨係講Chinese Coronavirus咋咩
有咩錯

駁到

雖然COVID-19嚟自中國的確冇錯

但上面以西班牙流感作為例子唔係幾好

wiki寫西班牙流感唔係源自西班牙

個矛盾搞笑之處就係呢到
中國流感起源於中國（當然中國會話「未有定論」），但用中國/武漢命名就係racism
西班牙流感唔係起源於西班牙但要硬食「西班牙流感」個名反而唔係racism

Pish

咁西班牙流感係因為西班牙第一個報
姐係德國麻疹係講緊有德國醫師分到出黎，唔係講德國起源
MERS同寨卡病毒以類就真係用起源地
但你有冇見過中東人出黎話racism

Kung Flu

以正視聽
咁做就岩喇
無須爭辯

香港腳 日本腦炎 都係咁叫啦，邊有歧視

china hksar foot

左膠為害大過五毛

陶生講得無錯

比條link黎 全人類去屌佢老母

仆街賣國左膠

言簡意賅
相反某國口交部就會話乜柒外國勢力別有用心傷害我國人民感情一大堆匪式中文

班左膠又唔見鬧伊斯蘭歧視婦女，印度人無差別強姦女人，中國人拐幼女去做雞，on99

其實點解啲左膠見到自己咁偽善唔會想嘔

fb有個成日小小事都出post既港女
開住棟門比阿婆過都圖文並茂出篇野
然後捐左錢比支那黑衣仲要講到做左件偉大事咁

MERS=新型冠狀病毒—2012
伊波拉=新型絲狀病毒—1976
塞卡=新型黃病毒—1947
日本腦炎=新型黃病毒—1934
德國麻疹=新型風疹病毒—1740

係咪華嬸果套

同班左膠+五毛吵到好攰

道理永遠企係常識既一方

leftard

正視聽

直頭要正名做chinese foot添啦

其實根本應該係要咁做
我每次twitter留言都係拎番趙立堅出黎講
但奈何唔少人都係拎幅meme圖出黎就算

被港獨了

Japanese encephalitis virus

拎趙立堅做meme

新官撞人

佢地心目中，TRUMP就是原罪

成班反上腦 自己國家俾人屈無所謂

屌, China virus咪得

最緊要大愛

秒

H1N1呢

大左膠 希拉莉

下面嗰位回得好 佢應該都唔係nobody

有冇啲 famous name 跟隊
Senator 嗰啲

嗰班友根本私怨同盲反
想借住件事製造輿論屌7 trump

完全講晒我地想講既野

其實Wuhan仲好，唔駛理班左膠

唔識就唔好講咁多 理論上病毒都係中性
病毒冇左宿主佢都冇辦法再寄生，所以佢病毒係唔會想宿主即係人會死

唔考慮人類文化嘅類比

病毒係人類文化中本身就帶有負面性質
你類比不當

對呢啲要用暗黑兵法

用五毛acc話 係囉屌！明明係美軍帶病毒嚟！你條友都係美國病毒

好多中國人都唔承認自己係人類。
人類之間先會有歧視，人類同非人類之間就唔可以叫歧視。
濫用人權既要好好反省下，
唔好成日為唔承認自己係人類既生物提供人權。

1. 呢個本身帶有既負面性質是否正確? 事實上virus 就係中性字，中譯做病毒先令人覺得一定係負面。我只能夠話係中國文化，人類文化都要睇科學。事實真係有對人體好既virus。

2. 你用錯誤既1黎話我類比錯，當然唔得。再講，唔通 German Nazi, Muslim terrorists 又係歧視?

其實佢地有承認過自己係人類咩?
歧視用係非人類物種身上本來已夠荒誕。

垃圾左膠未發生咩事都未知實情係:

2. Xi is trying to shift the blame to American soldiers because he refuses to take responsibility for the virus spreading across China

一二月支那蟈開口埋口武漢肺炎,又唔見D左膠出嚟嘈.

同啲左膠講咁係咪叫做美國肺炎？

私怨撚去到邊都咁乞人憎

拿拿臨扮中國人話US made coronavirus等班左膠左右做人難

retweeted. #ChinaVirus

#ChinaLiedPeopleDied
#WuhanVirus

［支持就推上熱門］要將黃色選民量化，再去集體要脅泛民

大大力一巴煎落去

屌... 本來想做隻快樂左膠... 睇黎我唔夠左了...
oh well~ 搵個新堆埋囉~~

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎

屌你老母叫SARS果陣又唔撚同情我地？仲要明撚明唔撚關我地事！

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎

以後叫「中國人」都係歧視

左膠冇腦 食撚屎

Chinese coronavirus
支那屎鳩囉拉快核

我係美國人呀hi

以正視聽最強版本

Right wing comedian he has his own podcast show

BASED

我見識過美國啲左膠(far left neo liberal)有幾咁恐怖
先唔講政治正確同武漢肺炎
佢哋自己會搞社會主義嘅會議 會叫大家做同志
但係佢地仲係享受緊Starbucks同用緊MacBook
之前佢地話香港嗰幾個月嘅抗爭係CIA搞出黎
話義士同香港年輕人被洗腦
佢哋支持六四出兵殺人
唔同意嘅就會標籤你做納粹法西司
加上美國大部分大學都已被左膠入侵 無論係教授教學方面定係大學嘅政策都係 好多政治正確嘅
令我有點擔心美國嘅未來會點

呢種唔係叫人類文化 係唔撚識知得少無撚知
你唔好搞錯

Tui